switch 用咩牌子mirco sd card？

請問各巴打，switch 用咩牌子mirco sd card好？

用咩牌子都一撚樣

華為
Hikvision

好似Sandisk有隻原裝印有Switch logo字樣既，但去黃金睇過晒都無

咁唔用switch logo普通卡都可以嗎？thx

Logo卡呃錢既

我尋日買咗張toshiba 64gb，開心使用中

1:0

好靚喎